\newgeometry{top=1in,bottom=1in,right=1in,left=1in}

\begin{titlepage}
   \vspace*{-1.44cm}
   
   
\begin{figure}[!htb]
\minipage{0.5\textwidth}
  \includegraphics[width=2in]{figures/uca.png}
\endminipage\hfill
\minipage{0.5\textwidth}
  \includegraphics[width=2in, right]{figures/inria.jpg}
\endminipage\hfill
\end{figure}

  
   \begin{center}
   \vspace{-5mm}
   		\large{École doctorale STIC}\\
   		\large{Unité de recherche: Inria/I3S}\\
	     \vspace{15mm}
	   {\huge\bfseries Th\`ese de doctorat}\\

		Pr\'esent\'ee en vue de l’obtention du\\
		grade de docteur en Science\\
		mention Informatique\\
		de \\
		{\sffamily\MakeUppercase{Universit\'e C\^ote d'Azur}}\\
		\vspace{7mm}
		par\\
		\LARGE{Hlib Mykhailenko}\\
		\vspace{7mm}		
		{\huge\selectfont\textbf{Distributed edge partitioning}}\\
		\vspace{15mm}		
		\large{Dirig\'ee par Fabrice Huet et Philippe Nain}\\
		\vspace{12mm}		
		\end{center}
		\small{
			\hspace*{2mm}Soutenue le 14 Juin 2017\\
			\hspace*{2mm}Devant le jury composé de :\\
			\begin{tabular}{llll}


				Damiano & Carra  & Ma\^itre de conf\'erences, University of Verona & Examinateur \\
				Fabrice & Huet & Ma\^itre de conf\'erences, Laboratoire I3S & Directeur de th\`ese \\
				Pietro & Michardi & Professeur, Eurecom & Rapporteur \\
				Giovanni & Neglia & Charg\'e de recherche, Inria, Universit\'e C\^ote d'Azur & Examinateur \\
				Matteo & Sereno & Professeur, Universit\`a degli Studi di Torino & Rapporteur \\
				Guillaume & Urvoy-Keller & Professeur, Laboratoire I3S  & Examinateur \\
			\end{tabular}	   
		}
\begin{comment}	   
       {\sffamily\MakeUppercase{Universit\'e C\^ote d'Azur}}\\
       \vspace*{3mm}
       \bsc{
            École Doctorale STIC\\[0.5ex]
            \small{Sciences et Technologies de l'Information et de la Communication}
        }\\
        \vspace{8mm}

        \vspace*{5mm} 
        \textit{pour l'obtention du titre de}\\ 
        \vspace*{5mm}
        {\Large\bfseries Docteur en Sciences}\\
        \vspace*{5mm} 
        {\bfseries Mention Informatique}\\
        \vskip 5mm
        \textit{présentée et soutenue par}\\
        \vskip 5mm
        {\Large\bfseries Hlib Mykhailenko}
        \vskip 8mm
        
        \vskip 8mm
        \vskip 8mm
        \textit{Soutenue le 14 Juin 2017}
        \vfill
        \vspace*{5mm}
		\begin{center}
			\textbf{Jury}
		\end{center}
\end{comment}

\end{titlepage}

\restoregeometry
\cleardoublepage
